3台 4G真無限plan upgrade

而家用緊$138 4G 真無限個plan
仲有1年先完約但想upgrade 做4.5G 真無限
有冇得咁做？